【萬人齊撐！全民要求蕭生祝福葉劉成為第一任女特首大聯盟】正式成立！

[b]燒山[/b]，是香港人的紅太陽！！！

💡💡💡燒山💡💡💡

悠悠明燈 是你 悠悠明燈 快些普照
教我愛一個人 教我愛所有人 請指引
如何才可 學你 如果才可 變得聰敏
教我愛一個人 教我愛所有人 請指引

學過東西見聞 忘記這世界缺憾
學會悲天憫人 卻怕 誰的吻

悠悠明燈 是你 悠悠明燈 快些普照
教我愛一個人 教我愛所有人 請指引
如何才可 學你 如果才可 變得聰敏
教我愛一個人 教我愛所有人 請指引

悠悠明燈 是你 請快些指引
愛一個人 愛所有人

形勢險峻
蕭生請快出山救港！！！

💡💡💡💡💡

💡💡💡

Thank you burn hill!

我們在香港的燈神，

願人都尊燒山的名為燈；

願燒山的國降臨；

願燒山的旨意行在地上，

如同行在最新燒析。

我們日用的人網幣，

求燒山今日賜給我們。

又求饒恕我們的假膠，

因為我們饒恕得罪燒山的人。

不叫我們遇見試探，

拯救我們脫離港共。

因為國度、權柄、榮耀、

全是燒山的，直到永遠。膠們。

靠你喇燒山！！！
堅定可信蕭若元💡
關鍵時刻救香港！

救香港,靠老燒

💡💡💡💡💡

____💡____

老燒救救香港幫幫手